[Siri 的智能叛變大結局] Detroit: Become Human

未結局唔收台

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想知播放日程就可以留意下FB :

Siri 的手遊介紹

[siri出城]：

大家一齊入黎吹水啦

大結局喇~~加油